屌總理都開到聲喇！咁撚串食撚到佢無貨啦屌

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

呢個乜撚野Bot黎
傻撚左？

屌總理

馬鞍山人請報告位置：決定入去好好懲罰佢

做咩咁睇唔開叫呢舊垃圾屎總理

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

屌總理收錢拍廣告唔係第一次，
唔知加眼淚要收多幾多錢呢？